3500-4000 行貨notebook有冇推介

3500-4000 用黎比學生 上網睇戲 做功課

AMD/intel都得

個mon尺寸愈大愈好

希望有ssd

avita

lenovo g50-80，用咗六年都未壞，好想換電腦